岩岩轉台忍唔住睇左春晚......簡直荒誕過做戲

轉台忍唔住睇左一陣春晚

估唔到封左十幾個城，死左唔知幾多人的瘟疫，
成班紅衫人仲係繼續載歌載舞，喜喜慶慶，
馬照跑 舞照跳，
仲要唱歌「安慰」你呢班出唔到黎的同胞。

而同一國境內有十幾個圍城，過千萬人，
就快水盡糧絕，屍橫醫院...

果種荒誕...
我覺得呢一晚直頭可以寫入人類史的經典......
絕對荒謬過文學/電影作品

世界就係咁撚荒誕，早排開哂tg，嘉年華都開心掟緊公仔

對
香港人......

你估世界第一平行時空個朵流架 ？

佢哋有加插肺炎朗誦環節 為前線醫護人員同武漢市民致敬

真係唔屬於一個國家喎唔好認親認戚先得架

應該係指澳洲山火
中國人永遠都係將把尺度係人地度

回力鏢

再荒謬你未見過姐

華人人姓重醜過你依家見到

你話佢地唔識人文價值西方價值觀咩？
你睇佢地文宣就知唔係